請暫時停止新會員註冊

請暫時停止新會員註冊

連登七國而家七國咁亂 請連尼住暫時停止新會員註冊台灣PPT都已經停咗新會員

參考一下please

新會員去到幾多號？？？？

admin 請暫時停止新會員註冊！感覺好多五毛大軍殺入嚟

要救依家既兒登

一定有地方要連登admin配合
否則 會員係唔會做到咩

同埋， 係會員喺度討論，多唔多三毛分化， admin 可能根本無意去管

所以如果admin無表示， 基本上極難推行救兒登行動

仲有其實都唔係新會員問題

新會員 憑編號就睇到

問題係 26xxxx前邊 26 萬個account
有太多搞事既account
block極都有， 可見滲入程度非常嚴重。

推，依家啲正負皮去得好快
佢哋淨正皮啲分化post唔留comment我哋跟本防唔到

做咩唔比我註冊？

同你講
連登你已經無回頭路
作為市民網絡基地
今日場仗你唔出力一齊打
日後中共第一個清算你

會員數係連登一個重大數字，會唔會畀註冊
但要三個月/登入數夠幾多日先畀發文/留言

跪求連仔馬上停止新會員註冊

停止新會員註冊

推

停止新註冊到幾時？完左之後五毛或打手一樣可以再開，再加埋現有既打手同五毛
最可行一定係要一個系統處理呢個問題
借推
提倡建立「五毛/打手」評分系統

pish

@連尼住

就快27萬
69前好似25萬尾/26萬頭

大家睇post真係要留意下會然編號先好俾正評皮

push

星期六日7成3毛依家平日係一半一半
仲要多左人亂帶風向

尋晚註冊 就快27萬

快

停啦 人地台灣PTT 都會停

太多新人亂帶風向
快停

推!!

推呀連仔當我地求下你

連仔唔做野既話依度就會變第二個高登

其他海外電郵幾時停止申請

仲有可以不需真實資料申請

推 admin做嘢未？

please

支持

同求

Push

屌你老味勁撚多新會員起一起底全部都係一註冊就瘋狂開既5毛POST

都話仲有好多電郵未禁

push

？
可以狂開分身用，反而department email唔得，求你唔好解

同意，當年睇住舊登點樣一步一些死

我建議暫時封鎖由6月9日開始加入連登嘅會員啦

咁多3毛入侵咗

我係新註冊，本來只係CDROM，但眼見呢期抗爭力量弱咗，好想出一分力，先努力搵方法登記，想出一分力，不過朋友話新acct無人理，但無論如何，作為香港人只想出多一分力！

停呀

舉報兼封鎖五毛！

我都係新會員。😅😅

我係新會員不過你要cut我都支持既

我個人認為舊登做得最錯係有一排(都維持左幾耐)開放左俾非ISP email既人注冊，再加埋胡亂俾台長del post，用人唯親

連登同香港人既命運已經掛勾
請求連仔盡力配合打好呢場仗

支持暫停新會員！推

唔止新ac,好多舊嘅鬼ac